\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\title{Rapport de projet : Évaluer l'utilisation d'un crypto processeur à bas prix}
\author{Ever Alejandro ATILANO ROSALES}
\date{May 2020}


\begin{document}

\maketitle

\section{En construction}

Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. In iaculis ultrices metus at iaculis. Ut blandit facilisis tellus id sodales. Sed luctus libero a massa laoreet ullamcorper. Vivamus pretium ornare elit, at varius leo pretium eget. Pellentesque vulputate ante in lectus semper lobortis. Suspendisse mattis, massa a sagittis consequat, purus nibh consequat elit, vel elementum enim tortor ac turpis. Maecenas dignissim sollicitudin justo, in imperdiet nunc scelerisque a. Duis lorem magna, lacinia ut enim eu, pretium dignissim lacus. Praesent sed elit pellentesque, laoreet nunc in, gravida mauris. Nullam sit amet velit porta, facilisis purus at, condimentum nulla. Aliquam vel luctus velit. Nunc mollis, erat ac elementum egestas, nisl nunc placerat lectus, quis eleifend ipsum est at est. Nulla facilisi.

% \section{JSON}
% JSON (JavaScript Object Notation – Notation Objet issue de JavaScript) est un format léger d'échange de données. Il est facile à lire ou à écrire pour des humains. Il est aisément analysable ou générable par des machines.JSON est un format texte complètement indépendant de tout langage.

% JSON se base sur deux structures:

% \begin{itemize}
%   \item Une collection de couples nom/valeur. Divers langages la réifient par un objet, un enregistrement, une structure, un dictionnaire, une table de hachage, une liste typée ou un tableau associatif.
%   \item Une liste de valeurs ordonnées. La plupart des langages la réifient par un tableau, un vecteur, une liste ou une suite.
% \end{itemize}


% \section{JSON Web Tokens}
% JSON Web Token (JWT) est un standard ouvert défini dans la RFC 75191. Il permet l'échange sécurisé de jetons (tokens) entre plusieurs parties. Cette sécurité de l’échange se traduit par la vérification de l’intégrité des données à l’aide d’une signature numérique. Elle s’effectue par l'algorithme HMAC ou RSA.

% \section{Bibliographie}

% \begin{itemize}
%   \item https://www.json.org/
%   \item https://www.ecma-international.org/publications/files/ECMA-ST/ECMA-404.pdf
% \end{itemize}

\end{document}
